[為Fifa 18 準備 只信戰績］ D1 球隊 Pro Club 招人

踢完HKVPL 後出局，因隊友踢法唔配合，所以想開一隊新隊招人一齊踢，睇下有無想離隊既好手一齊玩下，唔介意part time。

現主要想招左右中場、防中、兩閘，以加強陣容深度。
亦歡迎高入球率前鋒加入

現階段的陣容深度已足夠開兩隊，新開的二隊的戰績暫時勝率更達95% （38-1-1），未來若果有機會將會報幾個主要比賽去挑戰列強。

踢法：控傳原地反搶，技術流踢法，前鋒中場要hold 到波，如果打開鳩衝就不了。鳩啄足球更加不了

每晚10點零11點有波開

如有意試腳，請留低telegram，thx

TG @vcl999

上面的已add 了你telegram

繼續招人，今晚十點零有波開

Psn: AuTomaticCleaner

係d1 10個season後仲有8成戰積先講啦

95% 勝率, hk no.1

留名

今晚會玩，到時約你隊38-1-1試下

新隊由D10 踢起姐

有無tg?
btw 繼續招人，今晚11點零應該有波開

仲收唔收人？
想試下腳
打開前鋒
tg @ibrahimxxb

冇tg 留psn ok?

見到95%勝率嚇一跳
原來38-1-1

前鋒，左右中場都得
TG @Lukamaa

Tg @Daiahgor
踢開防中

你個tg add 唔到

上面幾位已add 了你們tg

Tg: kyleleung 打防中

你引錯回覆，我tg係@wahhero

Tg@Ronalinmo

打閘或者防中

TG: abe141